會員柳長街我祝你陷家剷

扮我留黑心留言，陷我於不義

ageer路

樓主手足自爆係真定假？

你咁撚多事既

Orange

講真 條友連on9都扮
呢d人一定要全家比狗屌

Lin?

曼徹斯特恐怖襲擊 19死50傷

仆街

一單還一單

樓主是咪同佢有牙齒印牙

睇返佢開既post
似係心理變態
成日咒人死

你都係變態

佢改個名有咩分別

u 2

義弟洗唔洗幫拖？

兩個一擔擔

Yes

無人性黎講 扮得幾似

不了

一擔擔🤦🏼‍♂️

你個名好柒

屌你把口唔臭咩

算拉 你把口都差吾多=_=

好靚仔 who